何氏夫婦：口感好似糞便，吐都吐唔切

【本報訊】「口感好似糞便，吐都吐唔切！」何氏夫婦昨午在藍田麗港城商場午膳遇上可怕經歷，在一碟羅漢齋炒麵發現兩塊臭如糞便的異物，何先生一嚐即面色驟變，立時吐出，懷疑遭人「加料」，於是投訴，食環署人員撿走異物化驗，曾拿近一嗅後也說：「真係幾臭！」
何表示，昨午1時許在一間名叫「香港18」的餐廳午膳，妻子進食羅漢齋炒麵，發現兩大塊糞便狀又臭又怪的異物，何先生初時以為是未泡淋的雲耳，更夾起一試，「一嘢擺落口，粉狀散晒出嚟……口感好似糞便，吐都吐唔切！」
他們不滿侍應聲稱異物是雲耳，於是報警，同時取走有關炒麵作證據。至下午3時許，兩名食環署人員到何家取走化驗。曾品嚐異物的何先生更是渾身不舒服，狂灌三公升水漱口，仍感到口腔內還殘留那種惡心的臭。《蘋果》曾向餐廳查問，負責人拒絕回應。
■記者劉永明

好玩唔玩，玩屎

佢地食過

XXX:唔食過又點知口感似糞便

發現兩大塊糞便狀又臭又怪的異物

咁都仲可以擺入口試?

應該幾正

想知最後係咩黎

食屎

食屎陳師奶

狂灌三公升水漱口

好奇想知佢地係咪做咗啲咩得罪廚房

屌係老母回帶西

食屎熊樹仁

中水毒

好耐喇喎單野

佢地又知屎係咩口感

2016

但我想知最後結果係咪屎黎?

痴撚線
聞到咁臭都唔撚會放入口啦

食過屎先知屎係乜味

點解可以知屎係粉狀

好玩唔玩 玩屎

啱啱先睇到單原來係新聞2016年6月

呢間野而家已經執咗笠
但2017年3月 openrice都仲有食評
即係至少隔咗成9個月都未執笠
咁究竟果舊係咪真係屎?

去餐廳食屎

呢啲新聞好似永遠都冇下文

正常人點會知道大便咩口感

Ching坐左幾耐

2016舊聞 間野都執柒左

何生做左樓市專家未？

果邊做開街坊生意
有呢啲新聞同直接宣判間餐廳死亡冇分別
呢對夫婦好有可疑

A: (看了眼）這很像是屎，應該是屎
B:((聞了聞）嗯，是屎味，肯定是屎
C: 我唔信！（嚐了口）對！這是屎！

又回帶

16年

wow！

即係之前食過屎

好彩冇踩到

真係有屎喎, 點可疑 當住咁多人屙屎係碟野度咩

咁到底驗完結果係咪屎

痾定食食下再放入去
你諗諗，碟炒麵本身嘅熱力會令碟上嘅食物氣味揮發出黎。
如果本身舊屎係連埋一齊落鑊炒，侍應一上枱應該已經一陣屎味。點會放得入口？

間野仲係到,不過改左名叫東南加 ,另外裝修過一樣大把人食

真係屎既話都幾細粒

old news.............

「拿, D面來其實就糖膠整, D 汁就茄汁來, 至於D屎呢,,,,,,就真係屎來！」

old news

呢單嘢淨係知道何生 食過屎

都唔明點解仲有人去食

雖然果邊冇乜野食, 但冇埋由食間有屎架........

港豬點會理,以為係新餐廳

你都識講果邊冇乜野好食。
仲唔食佢嘅話就正牌“屎都冇得食”

同一個老世？
下午茶成日食

等睇d人話佢地食過屎先知屎個口感之後覺得自己好幽默

咁大整蠱

係你老母

最後驗左係咪屎？

有冇下文

係

係屎

漱口啫 唔會呑既

佢點知口感似糞便

醬油呢？

source 呢屌你

冇source
不過我肯定係

冇
不過我肯定係

回帶

間野執左幾耐

回帶唔緊要
但想知最後結果係點
係屎定唔係屎(咁臭多數都係屎,雲耳,,,屌,食左幾十年雲耳邊有屎味)
事主係咪得罪人,想知後續呀

最後搵咗公証行去驗，貼咗係餐廳出面，結果唔係屎，但間餐廳執咗
利申：住果度居民

覺得似仲放入口試
諗起好多年前d冷笑話

三个傻仔，行街睇到街上有舊好似屎咁嘅野。
A：哇！唔好踩呀好似有舊屎
B：真係屎黎咩 ？摸一摸又好似係咁
C：等我試一試先...哇真係屎黎！你地都試下

B&C：試完證明真係屎黎！幸好我地冇踩到！
ABC：好彩我地醒目咋哈哈哈哈哈哈哈哈

你自己就係笑話喇 打殘體

咁係咩嚟

網上成段copy呀 咁撚得閒同你打個笑話出黎

你係何氏？

你睇完篇新聞唔覺得咩

真係幾臭！

好似話係食物纖維
我估其實係雲耳放耐左，果碟野又少人叫，炒菜果個又唔為意，咁上下

點知屎既口感

真係屎既上左頭條啦

真係食屎

醬油?

下次輪到巴打食屎上報

點解要扮落口試

有冇巴打試下雲耳浸幾耐水先會浸到好似嚿屎咁

香港18咪即係椰撚閣

人地就醒 即刻報食環唔使講咁多
連登果班見到咩異物擺上黎開po屌 叫佢報食環就話碟野俾經理收走左 on9

一嘢擺落口，粉狀散晒出嚟……口感好似糞便，吐都吐唔切
諗起個話面 原來曾經都食過屎

你地平時漱口水都吞？

好白痴
見個樣都知啦
仲要放入口

間野無執，只係改咗名

民初嗰陣有呢個典故
所以點解依家啲蝗蟲皮膚又黑又黃
係因為之後文革嗰陣好多人冇兩餐溫包而...

百姓吃飯不吃屎
飯到肚裡變成屎
變成屎時多麻煩
為何當初不吃屎

f

D師奶阿叔特別口賤 抵死

係香港出街食野預左食屎啦

食屎陳師奶個friend

無啦啦夾兩舊屎落碟野俾佢食

點解?幾好食